[
  {
    "question": "Quel est le deuxième plus grand lac par région?",
    "answers": ["Supérieur", "Tanganyika", "Érié", "Lac des Bois"],
    "correct": ["Supérieur"],
    "id": "01"
  },
  {
    "question": "Quels légumes ont été utilisés pendant l'Halloween comme Jack-O-Lanterns avant les citrouilles?",
    "answers": ["Navets", "Pastèque", "Pommes De Terre", "Aubergines"],
    "correct": ["Navets"],
    "id": "02"
  },
  {
    "question": "‘La «corrélation» peut être utilisée pour décrire une relation entre une variable quantitative et une variable qualitative.",
    "answers": ["Vrai", "Faux"],
    "correct": ["Faux"],
    "id": "03"
  },
  {
    "question": "Quelle est la première langue écrite connue?",
    "answers": ["Sumérien", "Latin", "Arabe", "Hiéroglyphes Égyptiens"],
    "correct": ["Sumérien"],
    "id": "04"
  },
  {
    "question": "Quel est le nom de la nation indigène sur laquelle réside Los Angeles?",
    "answers": ["Tongva", "Kalmath", "Ho-Chunk", "Cherokee"],
    "correct": ["Tongva"],
    "id": "05"
  },
  {
    "question": "Le mot «orange» a-t-il été donné pour la première fois à la couleur ou au fruit ?",
    "answers": ["Fruit", "Couleur"],
    "correct": ["Fruit"],
    "id": "06"
  },
  {
    "question": "À quel animal les hyènes sont-elles le plus étroitement apparentées?",
    "answers": ["Chats", "Loups", "Éléphants", "Rats"],
    "correct": ["Chats"],
    "id": "07"
  },
  {
    "question": "Le Danemark utilise principalement l'euro comme monnaie.",
    "answers": ["Vrai", "Faux"],
    "correct": ["Faux"],
    "id": "08"
  },
  {
    "question": "Quel est l'album le plus vendu de tous les temps?",
    "answers": ["Thriller", "Led Zeppelin II", "The Dark Side of the Moon", "Rumors"],
    "correct": ["Thriller"],
    "id": "09"
  },
  {
    "question": "À peu près combien d'os l'adulte humain moyen a-t-il?",
    "answers": ["206", "503", "2", "128"],
    "correct": ["206"],
    "id": "10"
  },
  {
    "question": "À peu près combien d'os l'enfant humain moyen a-t-il?",
    "answers": ["270", "206", "25", "350"],
    "correct": ["270"],
    "id": "11"
  },
  {
    "question": "Qui est-ce?",
    "answers": ["Dave Miller", "Aubergine Homme", "William Afton", "Jack F. Kennedy"],
    "correct": ["Dave Miller", "Aubergine Homme", "William Afton"],
    "id": "12"
  }
]